我一直覺得薩諾斯好無腦

話唔夠資源所以殺一半人
有能力不如拍一下手指整多一半資源
大家都Happy

我覺得你無腦啲

我一直覺得樓主好冇腦

其實多一半資源都只係夠三份二人
基本數學

少一半中國人好啲定比多啲資源中國人好啲？

數神

假設總人數是20 資源只得10
多一半資源係15
15/20=3/4
四份之三人

係 我連基本數學都錯 自膠

人地鐘意殺，關你咩事

應該啪一下手指大家就從此幸福快樂地生活

因為整更多既資源只會落係富人身上 窮人永遠唔會得到

咁你咪整一個有得均富嘅世界囉

點爲之均富，資源要平均分定公平分？

冇腦果個應該係樓豬

其實咁樣比喻都唔岩
你個假設總人數點假設都嚴重影響個結果

假設總人數12 資源10
多一半資源係15
15/12=1.25

假設總人數50 資源10
多一半資源係15
15/50=3/10

點講都得

佢漫畫係因為想取悅死神先殺一半人
佢電影版嘅設定想駁嘅話一定駁到
我覺得冇必要幫佢兜囉
就算"公平分" 都係thanos心目中嘅公平
你不如叫佢整個無限資源嘅世界好過啦